如果將國歌改詞做廣東話 中國會唔會ban埋國歌

有無音樂人改詞
正經既廣東話歌詞 可以騎劫埋國歌
到時玩大左 佢咪要河蟹埋國歌

拿拿拿
我唔要 中國牛肉好食 啊

人見人愛朋友愛

我無野講
但有無歌唱

玩得好玩遲啲國歌法過左第一個清算你

磁拉，我呀嫲環遊世界

無追數期

你點知政府咁多啊逃犯條例都有啦

送中一過
話鳩你分裂國家
駛撚國歌法

全副身家輸哂

我愛國先推國歌 唔好懷疑我愛國既心

成個警隊黑晒 老婆仔女都死埋

依家都未effective
梗係改晒做屌佢老母啦

你阿嫲係哥斯拉

你阿爸係心理變態

琴晚 你老婆陪我瞓覺 瞓到唔願起身 仲話留我喺到食飯

農民伯伯辛辛苦苦俾你強姦

唔好激嬲

中共 我屌你老母個臭閪
把我們的香港

中國牛肉有毒

支那牛肉有毒你地未聽過?

明明係 蔥菜牛肉剁爛剁爛

成晚冇著衫褲
你老婆光脫脫打掃 豪放
你老婆招呼好周到 人見 人愛 朋友愛